做收銀好驚遇到嘅客

1.戴著耳機🎧嚟俾錢[/b]

次次遇到呢D客，我覺得佢地真係好冇禮貌，好唔識尊重人地
做得收錢呢D位，最驚收錯數，有時佢地過嚟增值（有D人好似我識讀心咁㗎，就咁擺低張錢唔出聲，仲要帶著耳機）

咁正常都會問句，請問增值幾錢？跟著佢就會，啊？跟著我問多句係埋增值全部？跟著佢又，啊？

#其實可唔可以除低個耳機🎧一陣，就用你俾錢嗰一分鐘去尊重下人地
有試過俾人啊？咗幾次之後大聲少少俾人話態度差

2.傾著電話📲嚟到埋位俾錢先慢慢攞個銀包出嚟凑散紙

仲要一路傾一路慢慢攞錢，其實你知唔知你後面有好多隻眼怒啤緊你㗎
攞完仲要同我講唔好意思，我心諗你唔使同我講唔好意思啦，你應該同你後面排緊隊嗰D人講唔好意思，
不過我真係多X謝你幫我儲咗條人龍

3.收曬錢，找完錢先嚟同我講，我俾散紙你啊...

救鬼命，下次可唔可以早D準備，或者提早通知聲你有凑散紙俾錢嘅意欲
例如，我睇下我有冇5毫子，我睇下我有冇1蚊，我睇下我有冇5蚊，我睇下我有冇散紙
求下你唔好喺人地找完錢找啱數嘅時候先嚟講，啊...我有散紙啊

#😇😇

我做收銀怕遇到毒撚
佢哋對手勁污糟

Yes

我都好憎啲人唔撚聽人講野
問佢有冇會員儲分 好似聾左咁 唔應
找晒錢先黎話有會員
仆你個街
我每次都扮晒野話會幫佢入番
彩你都on9

😂😂😂我去買嘢都有見過，大多都係D麻煩「累人」

我盡量都唔會「掂」到D客隻手
但D錢本身都勁污糟